我地紮鐵3兄弟不求同年同月同日同分同秒生

我地紮鐵3兄弟不求同年同月同日同分同秒生
只求同年同月同日同分同秒死
撩我地皮既 唔理對家係1個定100個
我地就只得3個
我老豆因為我做左古惑仔打9我
我地3兄弟就連我老豆都濕一獲
呢啲就係好兄弟 邊個打我我地實打番佢
親生老豆都無面比
我地屁股都紋撚埋身
以示忠貞生係3兄弟既人 死係3兄弟既鬼
無女屌個陣我地會為兄弟出賣自己個口同屎忽
我地都唔介意 為兄弟 含撚無悔 感性說話唔多講
兄弟在心中😘 #兄弟 #手足

屌
This thread is

Good

顛

紮鐵演義第一回：宴地盤豪傑三結義，斬老豆英雄首立功

Wait

好撚痴線

扣500

樓主又想撚新會然？

又黎唔好啦
上次比你扣50已經成個禮拜訓唔著

我似咁狗既人咩

天和